有人串我話GME大部分都係fund佬hold住 買gme點反擊華爾街

唔識博教教我

用payme?

唔明我第一次買股 輸左70%

唔明但買GME

算啦 依家放唔放都冇分別 就由佢 望就望佢SS

人地講到賺硬 話唔買抵一世發唔到達

我買左成10皮

夠有一堆人叫你地唔好買你地又買

係咪好囉，基金vs基金，到時可以掹車邊贏

就算輸都有基金佬陪你輸

樓主好似邊度見過

世上唯一賺硬既可能係tesla，musk真係靠硬實力頂起成間企業，短期既drop，有心月供坐就一定上返

JOHN THEM

題外話

如果佢有日有咩冬瓜豆腐點算

可能出下一個MUSK

唔明居然走去買 GME?
你同 123 都唔識睇去鋤 dee 一樣！

美國就比人暗殺，中國就當面殺你全家